19fg仲搵緊工既 有無人？

呢2星期in左3份工 都未有消息。。。。 一畢業就失業 好想快啲有工反 唔想屋企人養

上星期in左2份 等緊消息
好多人搵工.. 就算sd cv去都未輪到要in你
慢慢搵 加油

個個都話2星期通知。 都唔知係咪真係會call back. btw 師兄你in邊行？

唔一定
我見左幾份都係咁講，最後都無回音

而家有工/offer未？

之前做左一份但唔太鐘意
辭左，所以依家重找緊

bank
有個想second in我
但係個日傾完覺得唔係好岩 in完唔洗一個鐘就打黎問o唔ok 好鬼古怪

依加太多人搵工 遲d應該會好少少 我估

而家經濟下跌 好難搵 我係marketing major. 啲工應該係10幾人搶一位

好多伏工。。。。 小心啲

我7月底翻到hk就開始搵啦。 無工請 唉

留定名先
碌咗幾次jobsdb，都搵唔到啱心水嘅工，
唔知應該從何搵起

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

同路人留名岩岩final in收皮

Local fg 年頭都已經搵緊工

2星期真係唔算咩時間
一個月突然間有通知都唔奇
依家呢啲時候hr都做野慢
怕你咪in多兩間

In IT 8月就開始搵工
差唔多一日見一份
得一份有offer 仲拖咗佢半個月
好多都未有回音

我都係搵ME AE😫 好少工揀

無拜interview 神？？

仲未搵到？

有得做 人工又接受就好做

我指普遍local fg，年頭已經搵定要apply啲咩

你每個留言賺五毫 一日可以賺幾多錢？

始終未係自己好想做既位
而且benefits 整體黎講唔算好
所以想等多一排

lm

大把

Same here 留名
六月尾開始搵

Same lm

sent左cv兩個禮拜都無回音
係咪代表 完

19 fg 剛剛quit左工
揾緊工

呢幾日先開始搵工 好驚

y quit？

我都未其他frd都差唔多開始有工返 而我仲搵緊 有幾份interview 但次次in完都冇哂聲氣懷疑人生

之前有幾個offer但唔係好吸引
貪心再搵
結果呢個月連interview 都未有

點解唔做住揾嘅

前個排多interview
一開頭返工唔會敢請假

如果唔太等錢洗 可以慢慢揾到啱嘅 ~ 加油

加油啊

近年尾更加多豬頭骨嘅工，比你入到去都唔想做

個市太差 好多公司都炒人。。 請都係請1,2個

Game over

搵到份覺得d benefit麻麻
但等錢洗
諗住一路做一路搵

Bank既back office?咩department?
做緊recruitment可以幫你睇下

我都係想搵teller/clerk
無經驗都無從入手 又唔想做call位

個日in個hr話係做test system 3個月約
明明in其他post但又話得呢個可以比我揀

Teller同clerk都好大分別喎
Teller基本上係開門做到關門 要對客
一般想行sales想做RM自會做分行

我知 我諗住由teller做下學下野拎經驗
遲d就會轉做clerk

不過我2邊都有搵緊 邊份岩就做邊份..
clerk既話唔對客就得
最怕無經驗d人唔肯教我啫

姐你本身都prefer唔洗對客既後勤位？不過想試下唔同path拎下經驗咁行入去？
我有份cdd admin 6個月contract位你會唔會有興趣
到時憑表現睇下轉唔轉你做perm

都可以試下 做邊間？
不過唔係通常1年contract架咩
有無tg

份份工都話要證書同工作經驗
又話welcome fg

緊係wel啦，不過有堆在職人同你爭咁解，佢冇人in果時就in下你咁囉

Cv差唔知點算

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

Same

Salary range 由1x k 去到 2x k，預期佢地唔係最想搵fg啦

叫12-13k都唔要我

尼排都無揾工

點為止差 冇intern個d？

係呀

Contract 3個月 半年 一年都有
睇工作性質

一份sent左cv兩個禮拜無聲
另一份2日

大家揾工有咩準則？

我都係

18 fg 準備裸辭